 팀장님. 절 죽이실 겁니까? 지금 죽일 사람은 제가 아니잖아요.
생각만 해도 열받네. 경찰 길들이기 하는것도 아니고. 수사중인데 경찰서에 와서 다 휘집어 놓는게 말이됩니까? 우리가 뭐 지꺼 뺏어 먹은거라도 있냐구요? 지여자 뺏은것도 아니구. 생긴건 꼭 양다리나 걸치게 생긴 놈이.
조용해. 이번건 누가 뭐래도 우리 실수야. 머리끝에서 발끝까지 조사했다면서 왜 머리카락은 빼놔?
그러게요. 그래도 담당검사가 저런식으로 나오면 앞으로 골치깨나,
됐어.
 응.
 바빠?
괜찮아. 통화해.
통화말고, 잠깐 만났으면 해서.
알았어. 어디로 갈까?
